維尼震驚 777嚴重誤判選情

據接近中南海高層消息人士透露，香港區議會選舉結果出爐，習近平感到震驚，建制派的幾乎全軍覆沒，與特首林鄭選前報告的「一定會贏」落差太大，中央一時拿不出政策，既定政策失算。

消息人士表示，區議會選舉因中聯辦、港澳辦和特首林鄭均錯判局勢，報告給中共中央要求如期選舉，特別是林鄭堅持要如期區選，她的意思是「要讓抗爭勢力輸得心服口服、沒話說」。

「反送中」運動後首個區議會選舉，18區452個議席中，民主派以388席大勝親共陣營的59席，篤定奪得18區中的17個區議會控制權。

區選民主派大勝、加上美國總統川普（特朗普）在感恩節簽署《香港人權與民主法案》，香港人數月繃緊的神經和鬱悶的情緒，有所緩解。儘管這一週多以來每天遊行集會遍地開花，警察罕見地沒有或較少施放催淚彈驅散市民。

此氣氛和前兩週警方出動水炮車、日發數千枚催淚彈強攻中文大學、理工大學，甚至圍困理大13天才解封，有著天淵之別。

自信會贏 林鄭堅持如期舉辦區選

據接近中南海高層的消息人士向《大紀元時報》透露，北京之所以放軟姿態，是因區選的結果出乎意料，令中南海傻眼，「驚慌失措」。因為中共錯判形勢非常離譜，以致北京當局至今拿不出任何應對方案。

五個多月反送中運動以來，林鄭月娥多次以其語言偽術欺騙港人，現在連習近平也上當。圖為11月29日港島太古「和你LUNCH」集會遊行，市民高舉網民設計批評林鄭是說謊者的海報。(NICOLAS ASFOURI/AFP)

外界曾多次估計中共或取消區議會選舉，因擔心出現不利建制派選情。最後區選成功舉辦。據接近中南海高層的消息人士向《大紀元時報》透露，林鄭堅持要舉辦區選的原因，一是取消區選負面因素太大，擔心引來國際批評；另一方面則錯判形勢，林鄭以為社會對抗爭者暴力升級、丟汽油彈等很反感，大部分市民因想恢復正常生活，會將票投給建制派。

選前，除香港《大紀元時報》、《蘋果日報》、《成報》外，包括《明報》、《東方日報》、《信報》等各大香港媒體，頭版連日都是清一色的「反對暴力」廣告：「用您一票，不要讓香港因暴力沉淪」等。

見長者排隊 中聯辦誤報軍情會贏

該名消息人士指，中共初步評估選情，以他們傳統票倉和種票，買票（傳500元一張票），估計可拿120萬選票，較上屆多出40萬票，故即使建制派輸，也不會輸多少，加上中共歷次選舉都會「種票」，甚至有可能會贏。

消息人士又指，11月24日投票日當天早上，中聯辦派人到各票站視察，得到消息是很多長者排隊投票，當日中午12時，中聯辦通報上北京，稱肯定建制派贏定了，因當時長者多數都是他們的票源，故出現外媒所報導的《環球時報》等至少七家中共傳媒，一早就寫好建制派包括何君堯勝出的稿件，提早交給編輯的情況。

11月24日投票日，據指中聯辦派人到各票站視察，見到很多長者排隊投票，以為長者都被收賣，故通報北京稱肯定建制派贏定。(Chris McGrath/Getty Images)

消息人士說，當開票結果出來時，中共當局傻眼了，「完全不知道如何應對」，故數日來北京採取冷處理輿論方式，同時內部亂作一團，「至今沒有一個像樣的解決方案」。

王志民連續缺席多個場合

在區選結果出爐後，路透社即引述消息人士報導稱，北京不滿香港的中共系統處理危機的做法，準備撤換中聯辦主任王志民。同時北京在深圳設立危機管理指揮中心，取代中聯辦的角色。

對於王志民的去向，接近中南海的消息人士向《大紀元時報》透露，王志民預料將受紀律處分。北京正物色接任人選，很有可能是從外面調人接任，而非內部提拔。

連日來，王志民的行蹤成為熱點話題。親共代表之一的中共港區全國人大代表葉國謙的父親葉旋威早前辭世，並於上週五（11月29日）於香港殯儀館舉殯。不過有指王志民沒送花圈，引起政圈議論紛紛，有關換人的傳聞甚囂塵上。

具紅色背景的網媒「香港01」，12月2日上午於金鐘萬麗酒店舉辦「經濟高峰論壇」，王志民與林鄭獲邀出席並致辭，吸引大批傳媒到酒店採訪。

不過，王志民最終沒有出席，改由今年3月獲任中聯辦副主任的中共人民網董事長盧新寧出席。

盧新寧離開時，被媒體追問王志民為何缺席，是否將被調職，以及中聯辦是否需要就區選結果問責等，均未有回應。

《大紀元時報》早前報導，挑起香港亂局的是特首林鄭月娥，以及幕後支持她的中聯辦、港澳辦，料將成為首要追責的對象。北京預料先「撤換」中聯辦主任王志民，再換港澳辦主任張曉明。

報導稱，王志民屬江澤民派系上海幫人馬，與長期掌控香港的江派第二號人物曾慶紅關係密切，「曾慶紅家人來香港，都是他負責招待，而且招待得非常周到。」

鄭若驊「被養傷」以緩和民憤

在11月27日美國總統川普（特朗普）簽署《香港人權與民主法案》後，香港多次舉行遊行和集會，感謝美國保護香港人。外界熱議，首批上美國制裁名單的中港官員都有誰？

香港眾志祕書長黃之鋒11月28日召開記者會，表示將儘快蒐集各界意見，向美國建議制裁名單。預料包括香港官員、選舉主任及警察等都將被納入制裁名單。

一直關注香港事務的美國共和黨海外事務組織副主席俞懷松（Solomon Yue），當地時間12月2日在推特（Twitter）披露了建議制裁名單，香港傳媒人張寶華轉帖並寫道：「他列出六位港官必須被制裁，包括特首林鄭月娥、律政司司長鄭若驊、前一哥盧偉聰、現任一哥鄧炳強、保安局局長李家超及被Solomon Yue形容是他『最好的朋友』的行政立法會議員葉劉淑儀。」

鄭若驊2018年1月6日開始出任律政司司長，上任後即爆出僭建（違章建築）等醜聞。她積極配合林鄭月娥推《送中條例》（修訂《逃犯條例》草案），以及《禁蒙面法》。11月14日，鄭若驊在英國倫敦出席「特許仲裁學會」舉辦的講座，被數十名示威者包圍怒斥其是「殺人犯」，她在混亂中驚恐跌倒，事後報稱左手手腕「甩骱」（脫臼）兼骨折，需三個月至一年才能康復。

有報導則指她已低調返港。律政司發言人12月2日回應傳媒查詢時表示，鄭若驊接受手術後現時正放病假。

時事評論員吳明德分析，鄭若驊很有可能以養傷為名「隔空辭職」，或者被「作人質」，目的是先遠離香港，看清楚形勢再做判斷。也有消息指，北京不滿鄭若驊表現，勒令她不准回港繼續擔任律政司司長一職，以此緩和民憤。

保安局局長李家超公開支持警方暴力鎮壓抗爭者，對於市民質疑速龍小隊與防暴警察沒有按規定展示警員編號，李家超則強辯包庇。他日前還聲稱將拘捕並檢控所有離開理工大學的抗爭者，遭到輿論憤怒譴責。他被指是挑起警民矛盾的禍首之一。

至於特首林鄭月娥的命運，英國《金融時報》曾報導指北京考慮撤換她，或明年3月下台。吳明德則認為，林鄭最大可能是留在北京被控制，「北京一定不會給她出來講話的，藉口是說保護你。我覺得她會是這樣的下場。因為她知道的東西太多了。」

何君堯荃灣辦事處關門

另外，被指與7.21元朗恐襲事件有關的親共立法會議員何君堯，在區選被市民以選票「懲罰」而連任失敗後，即被坊間揶揄「何已完」，而他位於荃灣的辦事處亦人去樓空。

據媒體記者現場所見，其辦事處外放置數個圍欄，又拉起封鎖線，阻止他人靠近，辦事處內所有文件、檯凳、海報已被搬走，招牌亦被拆除。其舖位內有一張10月20日發出的「暫停服務通告」，內容聲稱會以流動方式辦事。

香港大專學界國際事務代表團9月底曾披露，他們已向美國國會提交建議的制裁名單，當中包括葉劉淑儀、何君堯等超過30人。

何君堯上月遭英國安格里亞魯斯金大學褫奪名譽法學博士學位。

特別是林鄭堅持要如期區選，她的意思是「要讓抗爭勢力輸得心服口服、沒話說」。

大紀元

睇左兩行就知係大紀元
打少d飛機，傷身

贏左？輸到屌老母喎

據接近中南海高層的消息人士向《大紀元時報》透露

咁撚多個月 咁撚多消息人士 消你老母咩 又係9 up post 完

嚴重懷疑佢係大英臥底

燒熄人士

林鄭退落嚟都係要坐監啦

其實如果谷唔到70%投票率 真係輸
而70%係地球上嘅文明國家都唔知有冇發生過
柒婆做個咁嘅預測係合理

熱狗收聲冇叫人投白票可能仲贏多d

林鄭輸得心服口服、沒話說未

有冇咁橋？柒婆所有決定都係錯重要結果係益對家嘅

原來係真on9仲以為在下一盆好大——的棋

多謝所有手足

輸得心服口服 咁五大訴求呢

真係出年三月走就信你

見到大紀元唔洗睇

其實由中共硬推送中條例一刻
佢已經冇「啱」的棋可以行
例如如果佢取消左區選
對外會受到國際批評香港已經冇選舉 全面步入獨裁統治
對內會進一步激起民憤

隨時有10%係種出黎

多人投票就等於贏，咩思維

可唔可以咪post大妓院啲嘢上嚟?

雖則大紀元唔太可信,但以柒婆性格扭曲同離地程度,佢應該真係覺得區選會贏硬

不過我又真心覺得政府當初係以為自己會贏，以佢地做野既方式如果就算55波佢地都會夾硬搵藉口取消區選。

似佢作風

傳統上老人會投非民主派
年輕人會投民主派
見到多老人投票咪以為贏
但唔知佢冇睇過定唔信民調
其實老人撐警同反警都只係各佔一半

Push

台灣有過70%以上投票率

Agger
大紀元真係當故事書睇就得

林鄭：我係第一我係第一

第一廢

林鄭不愧係港獨之母

其實我覺得中央都信自己呢22年 每日送150人落嚟已經可以發揮效用 點知有啲新移民都變黃

大紀元+消息人士
可以當content farm睇

大紀元又見到乜春江派 屌你唔洗睇

洗白中央不了

Sin完一鑊又一鑊
下次再整多鑊

林鄭應無咁大權
如無中聯辦港澳辦, 至少上次條例都要佢地出面才能夠硬過
不過仲有諗下黎緊陰謀...

大紀元既學者議員訪問都仲可以睇下

但新聞內容就算啦

其實都係場博弈黎

抗爭者同黑狗都用盡全力 黑狗起勢咁癲狗瘋咬 狂射tg 都係試緊水溫

最後選舉結果證明民意 所謂嚴正執法係行唔通
仲要係胡亂執法

如果反民主派贏就大鑊 黑狗依加應該通街打緊人

721真係幾大助攻 依單野香港人永遠都唔會忘記
到依刻 幾千白衫黑社會 冇人被捕

大紀元成日幫維尼清白

低能林鄭，笑Q死人。連累家人，永世無面見人。

飛機文

點會，聽熱狗講嘅佔0.01%都俾多

你見保皇既票今次係多咗好多
如果投票率唔係谷到去七成真係會全軍覆沒

焦土/白票撚

月蛾係民主鬥士

有人信架
識得嘅已經有兩個

成日吹到 雜種唔知咩事

呢樣真，識好多r字頭九成都投泛民

大妓院時報

想知呢幾個月有咩佢係判啱？

唔出奇 好多藍絲好似活係平行時空咁
仲ff緊自己係沉默大多數

原來葉國謙死老豆咁開心

6月到而家錯判左幾多次？

一子錯

唔使再吹
佢俾習總吊起黎屌都唔關我地事

又幫習曱甴洗白

低估左人有良知有思考

據接近中南海高層的消息人士向《大紀元時報》透露

完

仲同習王開脫係咩玩法，根本就係習王要極左！

___________________________________
面對毫無低線既共產黨，香港人和何是好？160萬人每個月捐500，1年96億，可以成立建國基金？快睇「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第六章，入去留名推下啦。

佢地講嘅道理好簡單，佢地由支那落嚟，點會唔知上面幾黑暗，而家有得投，梗係唔想香港變支那，如果唔係咁辛苦落嚟做咩？

下棋

其實佢都幾on9
乜仲有人會睇報紙？

就算睇，乜仲有人因為果啲盲都知係邊個登嘅廣告會覺得要靠建制止暴制亂？

大妓院時報依半年表現好好喎

我覺得谷得咁多人出黎投係圍中大加poly 痴撚曬線

基本除左最hardcore 個班深藍垃圾都冇咩人會支持攻打學校

維尼：中計了

求入一入嚟
天氣開始轉涼啦～ 冬至好快就到~ 大家諗起啲咩呢？

拉

民記開始緊喇

[民記文字直播] 第二十八次民間記者會 暴政矯詐冤未雪 訴求未竟誓不休

我都識3個 上哂腦

呢間係咩報紙，又無醬油，係度鳩up .你話種票仲要知道係500蚊一張

識既已經都有幾隻熱狗

其實唔係太信對家咁弱智，完全誤判

不過我覺得區選輸得咁徹底，可能真係出乎佢地預料，所以後續動作係強硬同溫和之間仍然舉棋不定，同埋要收起所有暗黑兵法軍師先（明既就會明）

日撚日震驚

我都有諗過佢係唔係
表面ON99易操縱但其實係一流戲子

講真d風真係傳贏硬 仲動晒鐵票 今次真係個維尼比人呃

飛機文，多謝

習大大英名一世 比港獨勢力放左個臥底身居要職都唔知

其實對面真係多左好多票
7成都keep倒40% wo

今次主要係因為我地作為64比入面大多數個邊，終於醒覺到單議席選舉屈機既明明係呢邊，
係拎返我地應得既野，以前係on99 送比對家仲要多多理由

fake news, 中央仲會信林鄭？

lm

其實佢係咪都輸撚緊架啦
結果1. 取消區選，確實打壓民主，連無政治能量既區議會都搞，人權民主法打殘你，完。

結果2. 區選順利進行，泛民本土素人合稱非建制陣營大勝，加高投票率，姐係你出術都無阻香港人對民主自由既追求，完。姐係依家現況。

結果3. 區選順利進行，建制大勝，投票率仍然係7成，但因為有6成白票杯葛不公義體制選舉，反映出制度問題同香港人對民主自由既追求，完。

結果4. 區選順利進行，建制大勝，投票率7成，建制得票率7成，外媒報道香港政府連區議會選舉都要干預同舞弊，非制裁不可，完。

結果5. 區選進行但中途被腰斬，係充滿爭議既情況下點票無論非建制定建制大勝，都係實實在在干預不公平選舉，完。

事實上今次區選建制只係輸議席已經係以上咁多個結果當中最好既結果，起碼區選完咗就真係平靜咗唔少先。

除左弱智，好難評論。
由6月錯判到衣家都重可以係度，如果係公司就一早炒撚左啦

大紀元 講咗幾多次深圳臨時指揮中心

做人最忌有自信

大紀元可信度仲低過熱血時報

pull

推呀！

彥霖兩母女咁就死咗！

仲有天理嘅！

別忘了彥霖之死

一睇開頭已經知係大紀元

fake news次次都吹到震驚
咁又點？

成篇文最有畫面係呢句
似足777作風

警犬想用但一時無貨，鬼叫你地又玩化驗又成

大紀元時報完

我識一個比我勸到正經投

預少咗福袋!

高手過招原來維尼咁撚蠢

特登唔貼link

睇到少少已經知作者

有4個地方高過70%

講完區選未究竟

民記冇人睇 對唔對得住手足

[民記文字直播] 第二十八次民間記者會 暴政矯詐冤未雪 訴求未竟誓不休

大紀元唔係反共既咩

成篇我諗得唔知點應對同王志民收皮係真

英國脫歐72
德國大選76

其實佢有4成票 佢配票 種票好嚴重 佢表面上大敗 但其實佢好多區都係輸少少 即 如果全部計岩 就全部贏少少而大勝

篇野其實好準 我地係死過翻生 執返身彩

同連登仔次次都話渣中政府春袋差唔多

我話左林鄭係我地呢邊嘅人黎

清算要開始了
你以為黨靠得住？
佢當你Condom

咁撚多字 不如出本書

林鄭on9係人都知啦

睇標題已經feel到係大紀元

估到

極度懷疑林奠係鬼 真香港特首

據接近白宮高層的消息人士向《環球時報》透露

標題寫到好似改緊歌

極左同極右嘅媒體都信唔過

過街老鼠撚有影響力

最慘佢報新聞成日誇大10倍
又成日放流料

到今日仲未發現林鄭係間諜

有時幾準
當年薄熙來郭伯雄徐才厚令計劃
早官方幾個月已經傳出

以他們傳統票倉和種票，買票（傳500元一張票），估計可拿120萬選票

你冇做錯到你地的確得百二萬左右嘅選票

9up完未

依個已經係good ending

身邊啲熱狗仲屌緊班垃圾講到上帝視角咁但乜柒屎實際行動都冇，扮撚到自己睇清一切想搏攞彩，呢啲過街老鼠同藍畜一樣咁撚乞人憎

搞區選
係為咗此暴制亂
而現實佢係成功既

成個香港話得事果d都成日報流料

應該發現派咗出去嘅枕頭數量
同選票有出入

點都會有高官睇唔過眼比料既

咪笑大紀元 佢親中情報你抱6成準係ok

又消息人士

港獨之母真係得佢先carry到好想頒個
最高精神領袖獎俾佢

啲中乜撚海既消息好撚煩呀，三日唔埋兩日又震驚維尼震撚死左未呀好心啦唔好撚再諗住幫共賊洗白啦

台灣經常都有70%

取消區選唔係唔得,但好樣衰
比較相信係覺得會輸,但最多輸少少 甚至贏
就算輸少少都可以話民意非常接近

好難諗到輸咁多既,佢地種多左幾十萬票 但佢地好難預計 會有幾多人出黎選
個晚未開票 蔡子強個類都唔敢講到會大勝

唔止中共，我見到咁多黃都傻眼了

又係一堆假新聞

繼續吹吹

對於林鄭月蛾的睇法
香港人同黨中央係一模一樣

注定香港人有一絲生機嘅
關鍵係各位可以有幾堅持

大紀元9up之霸

係 邊有咁多錯判
你估中共on9咩 一定係下緊盤大棋
人地土匪嚟㗎 香港人唔好輕敵

上帝震驚 維尼錯判777智力

據接近中南海高層消息人士透露......

係樣衰，但六四更衰佢地都捱過左

當年西方開壞頭，中共其實比當日更有自信，佢捱得過港版六四

佢條數無錯，佢比當日更控制住外國政府議會同企業，當日都捱得住，今日點會唔得？

侵無吹水，無佢，我地當日好危險

區選會大敗，細思極恐係點解佢地唔知？做民調都估到73，佢地唔知仲以為嬴係因為佢地根本唔係靠民調知贏硬

而係相信自己個黑箱操作

靜靜雞

睇下好啦 唔好打曬飛機

唯一可信既資訊只有
場區選贏在7成投票率對家預錯數
因為我相信事前無人預到7成 頂盡都係6成
但係種票種到呢個程度 條數計到咁撚準
你都咪話唔得人驚

極左/極右既傳媒都係當故仔咁睇好啦

一早話左林鄭係獨派手足

睇到都有啲心涼

我諗最多人想知既就係習總係真傻定扮傻

輸得心服口服、沒話說

唔好ff太多
要贏終須靠自己

開埋口 有暴力行為就押後 區選 我信係會取消

認同佢地好信自己黑箱操作 諗住種多幾十萬 諗住輸都係輸2-3成姐
搏一搏心態

但政界中人 到投票日前認為會輸到9:1 比 我諗真係冇咩人
溫和建制派如田北俊 訪問大約意思都係 泛民贏過半多少少

我擔心佢有生命危險

21世紀佢點會唔知？
Btw維尼雖然好多層面都好弱智，但係都叫有能力威脅外國，你覺得佢會知邊個信得邊個唔信得？

震咗半年仲on99
小學雞

下年肯定會種240萬票出嚟
係時候開始計劃
咪撚再倒票落海

中南海5大高手到齊未？
要一齊發功先有用

算吧啦
今日仲串串貢呀

得啦得啦，又係哩啲咩中共高層垃圾po

我都好震驚咁都誤判到

唔好炒佢啊

時事評論員吳明德分析，鄭若驊很有可能以養傷為名「隔空辭職」，或者被「作人質」，目的是先遠離香港，看清楚形勢再做判斷。也有消息指，北京不滿鄭若驊表現，勒令她不准回港繼續擔任律政司司長一職，以此緩和民憤。

完左 岩岩訪問完

台灣總統大選

96年第一次民選
中國在台灣南北進行飛彈演習
當年度李登輝大勝(54%)
投票率為76%

2000年第二次民選
第一次政黨輪替
阿扁當選(39.3%)
投票率82%

2004年第二次民選
阿扁選前被大圈仔開了兩槍跟呂秀蓮一起中槍
阿扁連任(50.11%)
投票率80.28%

2008年第三次民選
第二次政黨輪替(阿扁被爆料洗錢)
馬英九少主中興(58%)(香港第一個總統)
投票率76.33%

2012年第四次民選
蔡英文第一次參選
馬英九連任(51.6%)
投票率74.38%

2016年第五次民選
蔡英文第二次參選
國民黨換柱事件
小英總統當選(56.12%)
投票率66.27%

2016因為有太陽花，柯文哲炫風
香港佔中跟魚蛋革命
所以國民黨2014一路地方輸到2016中央
(柯文哲80萬票打敗連勝文60萬票)

當然國民黨的老人鐵票會越來越少
所以常有人笑說投總統前千萬不要有寒流來
不然國民黨會少很多鐵票

可唔可以叫中南海高層收下皮
次次都係到打飛機

咁如果佢隊情報team 放流料跣佢 係會中伏既

比起我自己睇新聞同直播 我都信自己國家情報team多既

中國人次撚次郁誤判軍情

脫歐72%投票率 3000萬人投票

英國最高投票率好似係81%

又想考第一

真係炒左件先再同我講
返黎過兩日又做仆街野害香港人

真心想問 對區選打完飛機未？
贏區選的話 我寧願贏場革命
驕兵必敗手足們向前看

「五個多月反送中運動以來，林鄭月娥多次以其語言偽術欺騙港人，現在連習近平也上當」

兩個咪一鳩樣，屌你老母

維尼和柒婆痴痴呆呆，坐埋一檯，佢哋點會覺得係誤判呀？

佢同警謊講嘅任何野 都係適用返喺自己身上

下次只會更黑箱

所以一定要贏。個勢好，立法會選得，我地贏。唔得 我地都攪炒。呢個優勢令我地打到兩手牌，因此體制內都不能放棄

嚴佢老母，雙重標準到極致
中立，公平都未做到

[整合] – 發夢你要知道的十件事

啱

一個連地鐵都唔識搭，
俾乞兒都$500唔知價等等，
天真既女人，

佢只識聽身邊既人，太監，奴才，有牌爛仔⋯⋯意見，
何能判咁複雜社會形勢？

大妓院多飛機文

如果真係咁 大家真係要諗下點樣追擊
如果坐係度唔郁對家又會諗到策略

好鬼治愈

又震驚明知係錯嘅路仲死要行落去 然後吃晒屎就震驚十萬次

岩

大紀元。

一見中南海就知係大紀元
打少啲飛機推下啲正經post啦

鬼

見到消息人士就知道係9up

睇到一半開始膠

接近中南海高層的消息人士=連登仔

保皇黨講大話講到連自己都呃埋
以為藍絲真係沉默大多數

Btw呢篇飛機文寫得幾好
純睇故
不過講到支那冇份亂港就on9左啲

份報紙用字幾中肯，支持

北韓100%....

唔只區選，仲有貿易戰，人權法通過，台灣滲透失敗間諜被捕
有排你玩

研究得中共高層消息嘅好似明鏡郭文貴呢啲 全部基本可以當係共諜
因為由中共所謂接近高層漏出嘅嘢 只會係佢想畀你聽到嘅嘢
所以無論立場邊邊 個效果同真共諜無分別
唔好信依啲 做好壯大自己好過 一切都假 實力先係真

林奠拉攏全世界的反中共勢力
一起推翻中共
她當年的競選口號就是
“we connect”

熱狗通常有副格

真係好好笑，中共以為保皇黨大勝，寫定賀辭

假藍真黃

林奠一直在下一盤很大的棋

人權法出爐時，中共第一時間係諗到收番大熊貓就知佢地好多野都估唔到啦

拉 屌 傻系

小弟才疏學淺
受教受教

林奠係港獨之母

呢啲當笑話睇算啦

吳明德好渴求上位
但佢啲野真係鳩吹

燒山啲friend

林鄭: 快啲炒我啦仆街

究竟習曱甴俾人fake咗幾多次？
咁大盤棋仲可以點玩落去

佢墮入了自己俾自己既陷阱入面

大紀元
同藍屍睇環球時報咁打飛機

大紀元
此post已完

就係睇落似庇護工場人士咁

呢篇似綜合事實作故仔解釋多過消息人士

Dllm 又係大紀元 當故仔聽啦 拉

打j文睇過就算

On9

出兵未呀屌

P推！

關林奠撚事，黨媒自己日唱夜唱抗爭者係少數咋，咁如果估泛民贏咪即係摑佢老闆?班奴才邊個唔想撈先？

黎緊 睇下 菜英文 得票率 可唔可以 高過 馬鷹犬 2008 既58%， 得既話林奠都應記一功。

手足嚟 靜靜雞唔好推啦

同一命運！

嗯嗯講得啱，其實好多區既票數仲係6:4左右，所以絕對唔可以掉以輕心，覺得下次都實贏緊

同埋訴求其實無達成過，所以仍須繼續努力